(支那01)山東大學幫留學生搵伴讀,傳25女陪一男 留學生聚會後多名女生打胎

山東大學爆出「扯皮條」風波，被揭為每個留學生配備3名異性學伴，引網民譁然。校方事後解釋學生是自由參與，又指「一對三」是被惡意曲解，惟爆料不絕，傳校方曾為車禍入院留學生找來25女陪伴，又有自稱參與的女伴讀爆飯局內幕，直指女生為學校補習而參加，惟飯局內被灌酒，她陪同被掌摑同學離場險被阻，其後獲知有同場參加的女生，數個月後要墮胎。

內地不少學校為實現教育國際化，提供不同誘因吸引更多外地學生入讀，中國山東大學近日被爆有為外國留學生配3名異性學伴的項目，引來廣泛關注，其後大學只稱把關不嚴才令報名表格出現「結交外國異性友人」的選項，強調參與學生均屬自願，惟網民質疑大學硬要把不諳世事的女生介紹予外國男生做法不妥。

上周內地傳媒更爆出山東大學2018年一份通知顯示，曾有留學生車禍住院，學校竟為其招募25名志願者陪護。

官方雖說有誤會，外間卻不太相信，網上更出現參與女生大爆料，有自稱曾是山東大學「伴讀生」的女網民透露，女生希望得到校方的補助才選擇成為伴讀，望能減輕家裏的經濟負擔。她指校方挑伴讀時有一定要求，她因身高1.75米獲順利通過，校方給她的首項任務，是陪伴一名剛果來的非洲留學生，交談下獲知對方非常有錢。

爆料女生指與留學生起初相處不錯，其英文也有進步，惟一次聚會上她卻直擊這些留學生醜惡一面，她指因身為留學生的伴讀，若拒絕出席，隨時被對方投訴種族歧視或不尊重，令校方扣減補助金，家境差的女生根本不敢拒絕。

她直指該次聚會中有逾20名留學生和20名女伴讀，放眼看去女生都身材不俗但家裏較窮，留學生席間不停「勸酒」，有女生不願喝即被留學生當眾摑了一巴。

爆料女生指當時大感害怕和恥辱，心想其伴讀的為學校發展而犧牲自己時間，惟留學生眼中卻認為她們低人一等，憤怒的她拉着捱打女生離開，竟被剛果男攔住，「動作很粗暴，甚至拉我頭髮」。

爆料女生稱幸拉扯時有侍應發現，由老闆出面勸解她才成功甩身，最終她和捱打女生均被取消當年的學校補助，校方力撐留學生，無奈稱「我們能安全畢業，已經是學校網開一面」。她更指據其了解當晚參與但沒離場的女生中，有數個在兩、三個月後到醫院墮胎，「當時全校人都有所耳聞」。

早前網上流出一份山東大學的學伴配對結果

網民炮轟這種事嚴重程度猶如風化案件，諷刺大學變成「山東怡紅院」，「以後都可以出本黃書了，還是長篇回顧的」。又有網民指能伴讀的不少是「校花級」，「平時我們這些男生，連上去搭話的機會都不太有，X媽就去給洋大人、領導倒水，憑什麼？」

乜撚野地獄鬼國黎

中共特色 留學生聚會後多名女生打胎 校園如同於皇帝後宮一般
留學生還有種種“特權”

據美國之音報道：留學生還有“特權”，例如免試入學、豪華宿舍、享受高額獎學金。

圖說：2015年1月，中共財政部、教育部聯合印發通知稱，有關外國留學生的政府獎學金的最高資助標準為博士生99,800元。（中共財政部網站截圖）

中國國家留學基金管理委員會的“留學中國”網站顯示，中國政府獎學金本科生最低為59200元，博士生最多達99800元。此外，各地方政府和高校也有各類獎學金計劃。

相比之下，校方提供給同校就讀的普通中國學生的待遇差別較大，獎學金無論是名額還是金額都遠低於留學生。通常中國學生住在比較擁擠的宿舍，而留學生能住上帶衛生設施的雙人間。

近期，山東的另一所高校山東財經大學有學生稱，部分學生被要求搬寢室，以騰出宿舍給留學生住。媒體報道後，校方在微博上發表聲明表示，已經停止宿舍搬遷。

2018年中共援助外國留學生預算超過33億元人民幣

中國教育部2017年統計顯示，中國已成為亞洲最大留學目的地國，大部分生源來自“一帶一路”沿線國家，留學生多集中於北京、上海、江蘇、浙江等東部地區。

據悉，能夠吸引國際學生來的條件就是中共官方提供的高額獎學金。外國留學生可以申請到的政府獎學金至少有10個項目。由於獎學金額度不斷提高，人數連年增長。

在中共教育部網站上，大紀元記者注意到，2018年4月13日官方發布的《教育部2018年部門預算》一般公共預算支出表顯示，來華留學生教育2018年預算數超過33億元人民幣。

對於中共在教育領域實行雙重標準，有網民曾發表公開信認為，這是中共“對中國公民的種族歧視！對納稅人的侮辱！破壞教育公平權！”

阿波羅網評論員王篤然分析，中共多年來的戰略就是爭奪世界霸權，擴大中共的影響力，希望最終取代美國的世界老大地位。所以，對留學生的政策，和中共在全球大撒幣一樣，從來不考慮中國百姓的死活，中國窮人的看病，教育，養老從來不是要解決的問題。

吃洋腸慰安婦

支那雞

仲衰過雞

睇啲名有少部份應該係男陪女

香港原本都要有

中學雞

14億護旗手 一邊護旗 一邊俾黑腸屌

左一以為冇著褲

38號 孫中山